{
  "NotionNotLogin": "Notion 未登录",
  "NotionNotLoginDesc": "要使用 Notion AI Anywhere，您需要先在浏览器中登录 Notion。此外，您需要有 Notion AI VIP 账户。",
  "GithubIconMessage": "Github Star & 使用说明",
  "Setting": "设置",
  "SelectChangeSpaceTitle": "选择/更改空间",
  "SelectChangeSpaceDesc": "选择一个 Notion 空间，使用 AI 会消耗空间使用次数，当然 Notion AI Plus 可以无限次数使用。",
  "NotSelectSpace": "未选择空间",
  "Change": "更改",
  "Select": "选择",
  "DarkMode": "暗黑模式",
  "ChangeToLightMode": "切换到浅色模式",
  "ChangeToDarkMode": "切换到暗黑模式",
  "CloseSelectionIcon": "关闭选区图标",
  "CloseSelectionIconDesc": "cmd+k 也可以调出面板",
  "Chinese": "中文",
  "UseChinese": "使用中文",
  "LoginNotion": "登录 Notion",
  "MessageProcessing": "正在处理消息，请稍等...",
  "AskInputPlaceholder": "让 AI 编辑或生成...",
  "RecentAsk": "最近的提问",
  "Result": "结果",
  "SelectionText": "选区文本",
  "NotionNotLoginDescPanel": "要使用 Notion AI Anywhere，您需要先在浏览器中登录 Notion。去插件设置中登录 Notion。",
  "NotionNotSelectSpace": "未选择 Notion 空间，请在插件设置中选择一个 Notion 空间",
  "Edit or review selection": "编辑或审阅选区内容",
  "Improve writing": "改善写作",
  "Fix spelling & grammar": "修正拼写和语法",
  "Make shorter": "使更短",
  "Make longer": "使更长",
  "Simplify language": "简化语言",
  "Change tone": "改变语气",
  "🇺🇸 English": "🇺🇸 英语",
  "🇰🇷 Korean": "🇰🇷 韩语",
  "🇨🇳 Chinese": "🇨🇳 中文",
  "🇯🇵 Japanese": "🇯🇵 日语",
  "🇪🇸 Spanish": "🇪🇸 西班牙语",
  "🇷🇺 Russian": "🇷🇺 俄语",
  "🇫🇷 French": "🇫🇷 法语",
  "🇩🇪 German": "🇩🇪 德语",
  "🇮🇹 Italian": "🇮🇹 意大利语",
  "🇵🇹 Portuguese": "🇵🇹 葡萄牙语",
  "🇳🇱 Dutch": "🇳🇱 荷兰语",
  "🇮🇩 Indonesian": "🇮🇩 印尼语",
  "🇵🇭 Tagalog": "🇵🇭 塔加路语",
  "🇻🇳 Vietnamese": "🇻🇳 越南语",
  "Generate from selection": "从选区生成",
  "Summarize": "总结",
  "Translate": "翻译",
  "Explain this": "解释这个",
  "Find action items": "查找行动项",
  "Write with AI": "使用 AI 写作",
  "Continue writing": "继续写作",
  "Draft with AI": "使用 AI 草稿",
  "Brainstorm Ideas": "头脑风暴",
  "Blog Post": "博客文章",
  "Outline": "大纲",
  "Social Media Post": "社交媒体帖子",
  "Press Release": "新闻稿",
  "Creative Story": "创意故事",
  "Essay": "论文",
  "Poem": "诗",
  "Meeting Agenda": "会议议程",
  "Pros Cons List": "优缺点清单",
  "Job Description": "工作描述",
  "Sales Email": "销售邮件",
  "Recruiting Email": "招聘邮件",
  "Professional": "专业",
  "Casual": "随意",
  "Straightforward": "直接",
  "Confident": "自信",
  "Friendly": "友好",
  "Brainstorm ideas on": "头脑风暴基于：",
  "Write a blog post about ": "写博客文章关于：",
  "Write an outline about ": "写大纲关于：",
  "Write a social media post about ": "写社交媒体帖子关于：",
  "Write a press release about ": "写新闻稿关于：",
  "Write a creative story about ": "写创意故事关于：",
  "Write an essay about ": "写论文关于：",
  "Write a poem about ": "写诗关于：",
  "Write a meeting agenda about ": "写会议议程关于：",
  "Write a pros cons list about ": "写优缺点清单关于：",
  "Write a job description about ": "写工作描述关于：",
  "Write a sales email about ": "写销售邮件关于：",
  "Write a recruiting email about ": "写招聘邮件关于："
}
